[A/I] ブレイブ フロンティア２ BraveFrontier2 2月22號開ser

官網

下載Link
iOS :
An :

PV

XBB合體技演示

今集最大既改變
課金角唔駛再驗血 , 唔駛再怕俾人曬 , 因為係直接買

留名

lm

留名睇棄game

留明

特典

上1 : 第1格個特典就係之前直播發表會既特典 , 全部人都有 , 到時開SER應該會有
呢個特典係用黎開有利強化角色同賺錢既道具

上2 : 第2格就係睇直播個陣NICO高級會員申請先有 , 而家都仲申請到
呢個特典係2代新道具 , 未知有乜用 , 估計用黎強化角色

之前直播條LINK

上3 : ALIM帳號連携特典要先下載一代入去設定連結帳號 , 5粒石

上4 : BF1 BF2都有連就可以有埋呢個特典 , 3粒石加少少強化角色道具

上5 : 買FAMI通 主要送一張召喚卷 可以自選一隻課金角色

下1 : 都係雜誌 , 3粒石

下2 : GAME GIFT 網站 到時入去睇下有無特典 , 3粒石

下3 : twitter 轉推活動 , 應該到時有LINK 或者全SER 派 , 5粒石+絆點

下4 : 實體說明書 , 佢送既絆點可以係GAME入面抽野 , 而絆點推圖可以大量取得 , 所以呢個特典可有可無

有無話聽日幾點開?

未玩過1
留名

未知 , 今晚11點入去試下入唔入到

唔得就可能聽日中午

希望唔會夜晚

照睇同BF1係冇咩大分別
2018年仲玩緊單機MODE

1玩左好耐 終於出2

....咁又出多隻呃錢

玩得啦wo

齊來刷首抽

冇石？

等維護

佢d人唔係抽係指定一隻人？
我見20粒石可以換？

係可以20石直接買
或者抽

有冇得set一入場自動auto？

我都想知

有呀 不過下面有3舊野唔知點解
BB SBB 寶箱

bb滿氣自動出招
sbb中間把劍滿左自己出
箱自己拎

咩都auto

邊個位set？

冇野抽迫住用主角

右下角本書禁左入去最底有3個 options

咪就係開完auto下面顯示出黎個3個制
而家係問有冇得入場自動開auto

加個好友刷刷
341937451

唔洗抽有得買
冇人課金營運點搵錢

唔課邊有石
一隻都廿石
升20rank

今時今日的手機性能, 隻遊戲的動作仲係太生硬…
上年BF1總監督出果隻舊Game的動作仲流暢過佢。

不過有得選角色買係好事來的, 可惜左。

加好友

489755628

打兩打已經冇體

未玩過1
唔知玩緊乜點

加好友

702392370

打完第一章變左女角既界面都變左粉紅色

原來開左

頂我以為唔會開去左訓教

點陣圖風格

睇你接唔接受到

我個人就好鍾意呢種風格

個隻GS我都有玩

可惜太肝同抽野大爆死就棄左

024799580

Alim狗終於有新game玩
好佛心 好撚好玩呀

等睇同TB2一樣下場

但我覺得D畫風好似差過bf1咁
定係錯覺

小心D護主犬轉頭出晒黎咬你

你都係要課石先有得買
你覺得會派到你買得晒d寵？

呢隻GAME故事立繪比其他GAME係好普通水平 , J唔落

而角色無嘴係系列風格

BF1後期角色越畫越誇張 , 而家BF2剛剛開始 , 角色未進化普通樣

唔係好慣直買角色既GAME
雖然感覺上係公平左

係咪冇送過石 打左成個鐘得10粒

即係可直接玩
不用刷首抽

連左Alim acc有5粒石

係

4屬主自選一隻開波

D人咁快有5星80lv..

D㗎仔傻嫁

自己整個隻人物係咪冇得強化 進化

至少唔會再大爆死

又唔駛怕抽到垃圾 重複角

唯一問題係無課玩家要全收集課金角基本上無乜可能

但可以針對最勁既角色黎買

自己角色同召喚角色唔同

有另外一個成長系統 (換武器系統)

升滿LV之後把武器可以進化 同 隨時換 (功能唔同)

不過我未升到 , 剛剛玩左一陣

玩一陣就冇體
單機
抽唔到好野成隊就係得隻自選可以升LV
唔刷個首抽0.4%3星開局都對唔住個帳號

係咪冇加速
啲人仔打得好慢

用個d友情點數抽中左2隻光屬銃使3星
但感覺上好流下

用住先

我都只係用緊D垃圾角推圖

屌你我抽極都係1星
唔進化得10LV圖都推唔到

都係既
不過呢款營運睇落出新角既速度應該好快
部份角都係用番bf1既樣
今日pay完
聽日outdated

iOS down唔到

放心wo，隊左d cls 架仔，呢到個個都用緊雜魚過關

連携要點做? 我開左alim account, 再揀連携佢話我唔岩 password 既?

唔好傻啦，唔好哂時間刷絆抽

正常

舊角總會有變倉管既一日

如果你本身無ACC 要按"登錄" 申請左ACC先

呢隻就係自創？

遲下應用變倉管？

er.........好難答你

順便講埋

連携係用你而家玩緊既ACC連去ALIM ACC

假設唔好彩壞電話轉機 , 都可以係入GAME畫面度用ALIM ACC登入返

咁多角色都係為左逼你課金, XBB要齊角先出得, 真係有排課

主角點都要練

有D劇情關會用到

唔駛驗血既課金GAME

有30石即刻買暗屬個2隻

隻驚有冇pvp 協力？

pvp 開左啦
協力 1都出左幾年，2一定會有ge ，岩岩開幾粒鐘等下啦

你地諗住玩咩隊
我之前玩1個時搞左隊光屬隊就棄左
同埋用鑽買 有冇咩推薦
今次唔諗住課

哈妮巴

頂 你又係到

屌, 開波乜都無得送?

暫時未知邊隻勁

真係想課就可以考慮有做優惠個D成set買(75折)

咁咪幾好，一開始比d 勁野你掃場玩黎做乜
btw 佢應該下午2點會有野

唔洗諗，跟bf1 之後都無特定隊就打到哂，都係要各種combination

第2章卡關了
肥關條KEY點先有

而家連左ALIM ACC有5粒石(本身無ACC就先登錄再連)

一陣11點後完左Twitter活動應該會再送5粒

用電話入呢條LINK

拉落少少有幅圖係全員禮物

金KEY銀KEY各3條

我係第一頁 #7 講左D有關特典既野

可以對遊戲初期推圖練角有少少幫助

唔識日本, 有無通關條件攻略?

bf1都棄左好耐

試下bf2先

友情可貴

BF1老屎忽留名

我連晒 bf1 2 佢冇送3粒石個個獎勵比我

風雨bb

我都未收到

唔知係咪未派定有BUG

老屎忽表示，呢隻根本係1.5黎

故事同抽嘢方法唔同之外，其他差唔多一樣

其實係，不過棄左好耐ge 老屎忽番黎岩哂

友抽到雷舞雞

大和BB

睇黎好多老屎忽

等睇試練出d乜

但禁左頭3場好似lag過1

新手留名

BF1 BF2個特典要去設定>最新情報>第三幅圖>拉到最底

剛剛先知

隻驚食水好深
打到第二章至得5粒鑽
幾時至買到角

開頭幾期待
玩落無想像中咁興奮
可能同bf1 d野好似

開得幾粒鐘
Book 果到完成有石，佢又未正式開始送
好過其他game 玩5 關抽隻垃圾

有冇得skip對話？
還是只有快鏡

menu>>左下有個日文
好似係

有無人加好友？
id:187346367

bf1 玩左一排冇玩
但一直好中意佢graphic
GS都有玩
今次又來了！

傳統上真係冇乜石送

而家仲要係買角,又唔知bf1咁退休

面黑表示好過抽

死SER咪狂送石

間唔中都會有D送石活動

呢次唔知點啦

來吧

記得睇第一頁 #7

已有25石
等佢送5石就買得

點有咁多石

一開始應該都係水隊

賢者又冰盾

但我都係玩暗隊

家姐同妹

推圖升rank

路人有水主5*

日本仔己經有晒夜死姬個批勁野

其實抽角先係呢D game既重點，課金都係想享受賭果下快感姐，課金買角真係即刻冇晒性趣

同意

有時真係抽到停唔到

gamegift 點解開唔到 account 既?

抽唔到亦都係最挫敗ge 來源

正 頭先絆抽 抽到3隻3星

係矛盾既
更易pay to win

嘩屌，夠有排玩，邊幾隻

30石對暗姊妹買唔買好

光既重鎧 木既森弓同埋雷既迅導
搞到個隊好雜

XBB下面個字點解? 點解中間果set無既

之後送個bf1既第3試練ver2出黎

到時會覺得買好過抽

有奶既都買

Story Quest

雜咪好
呢隻game 雜無問題架，好多隊長技唔係純色

我按入去 load唔到冇野睇

試下重開GAME

終於夠30石

又冇得玩首抽 事前又送d 唔送d 果斷del game 俾1星

岩岩睇左火盾同冰盾

改左做加5%物防

唔洗事前登記?拎獎

仆街玩主線到 女主個邊冇晒d人物

想玩首抽可以走

2條線黎，我都暫時唔搞果邊

記得map 2-3 用全樹屬解完有樹拎

拎草主補血
樹又補血
早知拎火

冇左世界樹既

大和bb

上面咪有

rip

一開始個四隻點揀好？定是但

係, 直接買反而無左動力玩

成班賭仔

之前無睇技鳩揀，比我揀多次我揀雷

儲45石買人型三姊妹

即係點拎 新手唔明

有冇人識過 影綠森林個石碑。。

嘩 隻驚好撚悶wo

點用藥。。。

map 2-3 完哂3個任務有樹拎

主角進化有得揀, 火定雷好的?

無所謂啦, 遲早你都會進晒, 武器可以整完再進

2代唔知會變成點,講少少1代

1代係一隻育成rpg,event你可以話佢係冇,最多每個月都有1次爬塔

你會話冇event咁養d角黎做乜?隻game會定時定候出一關好難好難既關出黎

點難法?我棄果時係初見殺/最少打40分鐘/做錯一步唔死都要outgame

但好似去到後期好左好多,有得即時換人

比你打完果關,就會比果關既boss你,無ss都係s㗎啦
一係比粒好有用既珠你

岩唔岩玩見仁見智,如果慣左而家d game咁衝event/ranking,咁真係唔係幾岩玩,但如果玩開舊時rpg打boss果隻玩法就應該會玩落去

最新消息
有巴打打pvp npc亂入，打完拎左隻角色

似 ffbe

點解你地咁多體

同一間廠

大家upload 到圖嗎？

抽左30抽先有三星

但淨係認得水屬果隻

絆抽呢d，當玩下得架喇，有3星係bonus

強迫症 成日拎唔齊三粒星

日文 唔太識睇 不停估 同 重打

id: 697276495
有無巴打 add ?

絆既三星有冇可能做主力？

3星留返之後先清

初時體力少盡量用黎打陝間升角色同進化

維護一粒鐘

宜家打咩升個人rank最快

push

絆抽ge 3星好多都可以升做5星，現階段都可以做主力

解到星，夠數可以去Book 到拎exp

好似未有wiki or 網可check 料

玩咁耐都冇石抽既
記得第一集好似玩一陣就夠石抽一抽

今集無石抽

儲夠石就直接買

不過石唔多

真係唔夠打先再買

維護完入得

禮物箱有10粒石

你好勤力

巴打覺得買 暗屬2姊妹好定 光屬3姊妹好

我買左暗屬2姊妹

1代就鍾意呢2姊妹

送好多絆。其實唔抽都冇地方用？

絆抽果d一星係咪賣得？

因為差5石就買到光 同埋多一隻野用
好似抵屌d

絆抽入面既4星係唔係全部都係肥料，冇角色?

抽個度好似有得睇排出, 不過日文, 唔識睇

送20抽抽晒

絆抽3星角色可以進5星

4星個D都係肥料

金色個D可以用黎賣錢

主角把武進化粒炎珠邊到有

其實玩法唔係問題，小弟都叫玩唔少8 bit game，但呢隻的像素畫風，好似人物圖畫得細之後用小畫家拉大出來果款矇矇地效果，比較核突。

其次係成個作戰流程唔暢快。
比我感覺係個流程一個指令與指令間的停頓位長得有點唔尋常。搞到成個flow都好odd, turn based又唔算，RTS又唔係

第1隻 雷果隻 BF1 果時第一代屬隊長都叫勁野黎

80抽
兩隻3星

8 bit 係紅白機個種

呢隻應該算係超任個種 , 畫風就各有各喜好

至於戰鬥風格本來就唔係主打暢快感

成個流程就係回合制 , 你打完就到對面打你

打試鍊BOSS甚至要計回合數全防擋大招或者拖回合

如果真係要講暢快感我諗係得SPARK呢度可以叫做有少少暢快

無quote到

人型3隻40晒先發現唔夠錢進晒3隻

打pk 有3星拎

亂入打贏就會有

未見過

去到後尾都唔會開spark睇,多到lag機

今集Hit數應該唔會好似上集咁誇張成50 Hits成個畫面都係SPARK

唔知,但上集lag機係有用

得用石買既人先有XBB?

無玩開, XBB點解?

中間把劍
合體技

絆抽角都有

XBB要5星先有

我唔係講要暢快。

我講的係流暢性。

就算turn based game都可以有呢要求，好似pc果隻darkest dungeon咁，由你落指令之後，角色執行動作，彈傷害數字等等之後，最後再到你落指令。係好一氣呵成

唔會好似而家有野卡住卡住咁。

Spark果d係叫華麗，而唔係流暢。

呢d野就好似五十嵐以前多年來做惡魔城一樣，d角色動作卻硬直係取得好好，呢d全睇遊戲監督的功力。

同SBB有咩分別

我又唔好覺有卡住卡住
不過隻game我覺得好食機能就真

買人型兵器3隻好定兩隻暗

啲動作好慢

係，明明好多野停頓位係可以唔駛等直接執行下一個場景，偏偏所有野都要等一等先郁。

買左暗 諗緊要唔要用20石再單買夜姬玩暗隊

我覺得OK快喇喎
同1差唔多
唔知關唔關機事

完全無理過呢d野

IPHONE7 +
明顯睇到每個動作都停一停先郁

我睇左darkest dungeon gameplay 唔知你係咪講緊一按就有數字呢種流暢

如果我理解錯左可以當我下面既野無講過 純粹討論下

每個角色由按下去既一刻到攻擊到敵人之間都有唔同既起手動作同時間差

有D角色會有段移動時間先再攻擊

有D直接閃埋去

有D遠距離就咁射

所以要SPARK就係要夾時間按出黎 , 慢既按先

呢種係角色既特性同呢隻GAME獨特既戰鬥風格 , 應該同遊戲監督的功力無乜關係

如果你係話放BB CUN IN個陣角色與角色行動之間動作停頓 呢個係正常而且仲係一個優點

有冇角色排名

參考下

無，呢隻game 玩技能組合，變化好大，無排名屌打制，雖然都有相對好用/大路
現階段分別不大，尤其是大家暫時都未進多5星

送3粒石

要登入？

申請一個唔係咁難姐

想問下點解打完第二章冇得打第三章？

得幾關新關打水主

條link話closed ??

素材隻巨神 好撚難打..

打唔嬴水主

都正常 我都送左體比佢

係 我3隻火屬俾佢秒

巴哈話打贏送水主

一次過召59隻，好正

火俾水剋

我都兩隻火
諗緊買兩隻暗返黎打

一開始抽哂送個d絆點 應唔應該刷首抽咁刷

我都諗緊買兩隻魔女定下個三條女好

唔洗，你咁做只會輸時間

我無刷照開波

借到隻架仔勁野，1隻樹2隻Alice 輪流保血，水聖加防 水主got

原來已經有第1試練

好耐冇見

好耐冇見+1

大家返黎啦

第1試練係玩咩
唔想入去送死

呢家入去實係射體

重複既角色有冇得界限突破既玩法？

冇

食同隻角色可以升BB exp

10體應該未去到以前咁變態既

一出果時ge 創神真係

想問下同第一集有咩分別？因乜解究會出第二集？感覺玩落兩隻都一樣

人型兵器定兩姊妹好

因為第一隻唔會有新人join

試鍊係呢隻GAME最難玩既地方

裡面既BOSS有佢固定既行動模式

例如到80%血會放大招 , 你唔防或者血太低就會死

又例如固定某回合單體打落你血最多既角色

基本上就係見招拆招

唔想哂體可以等人打完出哂攻略先打都得

獎品都常係送免費強力角 , 甚至勁過課金角

屌，睇fb page 有人pvp 撞npc 直出5星

請問點去特典果頁？

都係果d長命game必出現既野,玩家角色能力高到某一個點

點改都改唔到既時間就要出隻新出黎,將d想改但舊代改唔到既放落去隻新到

申請左但係都係唔知點拿

暗主搞掂 借5星again

駛唔駛咁快呀

其實當打多次水主only

等睇打第1試練

主角得兩章？ 點打第三章？
定要打條女個故事？

呢d 梗係等d 課金戰士試左先

點解咁早期。已經可以咁快唔夠體力

打主線都可以完全唔夠體力

日本已經有人18rank打左第1試練

要解關d 星星，解到夠數 book果到會有經驗，不過都係慢架喇

係咪要開石進左一隻上5星先

暫時唔需要住ge，全3-4星打到水主暗主(借人隻5星)
btw你有錢進5星先算...

夠20萬阿... 打晒3次錢KEY了

進1 隻無用的,一隊4星好過

差隻卷屬銃使 3星
升唔升上4星好? 定升隻暗騎

不過有20石想買多隻人物用

真係唔洗點買住，呢家已經爆哂人，打關都打到幾隻好好用ge 番黎

我有買2姐妹就進哂2姐妹，補血樹同主角，召喚師自己

粒炎珠我到而家都唔知邊到變出黎

30石
想買兩姊妹
好似鐮刀姐好d??
有aoe heal effect

係幾好架

邊粒？炎神之眼？打關小怪or 過關獎勵

其實邊到係pvp 點解搵唔到？
定要打主線 打到好後先有 唔該

其實arena都唔係好深姐

都係得幾粒大制

打到第1章尾入到帝都就有

同埋唔想轉黎轉去,禁實quest果粒波就會4粒出哂黎

拎大樹係咪全樹屬打晒霧雪之森就 ok 要唔要全3星 ?

唔該哂 巴打
我未打到去 所以禁唔到入去pvp到

有關叫突破 淨係個關 3星就得

大家記得清哂pvp珠先訓啊
最好連住打5粒

係咪要日本APPLE AC先課到金?

可以cap圖睇睇

最jetso

搵到了 "xxxxx郊外" -> "xxxxx大橋" -> "突破"
用全樹屬3星過左就有

大樹好好用架咩？

留名 舊老屎忽
岩岩推完男主 女主推左一張圖
聽講推完介面會變金色

5星補，唔洗錢

岩岩抽完50抽絆召喚 想問係咪可以開始？
用邊5隻3星入隊？多左一隻出黎

玩左陣鳩禁人仔推圖唔知做緊乜鳩

出試煉 極地就好玩

勇者血統班人勁好多

點睇

最好組合會唔會係暗姊妹+人型3隻？
岩岩好5隻都齊晒xbb隊員

勇者6人

佢6人大技，重有分2人大技

印象中bf1有個角色係木屬揸機關槍既肥仔，當時好鍾意用佢，普通攻擊係一下一下既連射，慢慢地幾好spark，希望佢今代會快d出

好撚垃圾 ui又柒
玩過上集

仲有玩1嘅留名雙修

出6隻狂Spark

招暗隊長friend

d錢難搵到呢

主角做隊長，out光隻buff野，其他入哂

現階段無乜人會用到xbb住，都未夠資源進幾隻5星
買姐妹，暗主，樹打番黎，召喚師整到暗斧，平民齊腳暗隊

有無人知女角入密碼嗰關點過

請問如果夠30石應該買邊一隻人？

暗2 姐妹幾好

好的，謝謝巴打

added
ID POKER

Alim又贏, 9成人都買孖妹

佢每星期都出一組新野

買完孖妹之後又儲多20石想追多隻暗
邊隻好？

其他果d 睇落暫時唔洗買

呢個係男主
女主果邊都有一個, 搵唔到有圖解

697276495 有無 frd 子add 我?

Added

632761129

上左四星

有冇巴打可carry下我

頂 唔記得點樣轉主角打果邊mission

3841

左下角個制㩒2下

出返四個波波主介面 㩒左下角一下

一開波買咗盜賊是否太浪費石

點解我淨係見到有割引幾隻果d 買
唔見有20石單隻買

我都買咗 見好多人放做隊長

中間仲有一格可以按落去

感謝

呢隻其實幾好
多d錢多d料

男主打完暗個區就冇得再打？

2星最盡可以升到幾多星

係wo 屌

即係唔用光騎士 入隻光槍手？

1有玩過下,dl試試

點解pvp打咁多場都仲未有人亂入

睇圖出5星個D唔知係咪競技場限定角

係，其實無乜所謂，隻隻用下，唔同關唔同配搭

點解你地咁多石

唔課真喺無石玩勁角色 pvp 比課金友屌打

大家都練滿既話其實自己個邊永遠有優勢

本身先攻，又可以控制打邊隻

最重要係可以留BB打下一場

不過重課班日本仔真係好痴線

點點下下打變左女主角?
的人又無哂, 即係點?

打咩可以快速升RK
打極都係RK6

儲過關星星有EXP獎勵 BOOK果到有得睇

左下角按兩下

塊青蛙餅有咩用

升技 (BB exp)

暫時好似好少

留返先

角色升LV既點數係咪應該加落攻擊度 ?

女主角暫時睇黎係真單機無課mode咁

個倉同男主角唔同，獨立分開，無得課無得抽

不過推圖無乜難度

第日唔知會唔會同男主合流

如果係無攻擊技，得補血 減傷 加Buff既角色可以加HP

打傷害既角色加攻擊

好想爆哂d石去打錢

屌老母抽左幾野絆都係垃圾

主角轉左木屬把槍, 升4星d 料可以係邊打?

玩個拼圖玩咗廿分鐘先推得掂

女主個配線又唔知係做乜鳩

我都係用2姐妹同全部打番黎ge 角色
37場37勝

巴打已經升好哂啲角色？

1隻 5星都未有，5隻4 星去打
2姐妹，暗主，樹，自選自角

其實拎樹果關係邊關 見前面話2-3
但我唔知邊關先係2-3

同埋我一開始選左木果隻補師, 係咪都係用樹黎換走佢?

前幾頁有圖

主線Quest >圖有個搭>乜乜大橋>>關名:突破

見到了THX

想日想問下頭兩個條件係咩

全雷屬
全女性
你用隻主角+借隻5星雷開 auto 就得

原來係全雷唔怪我攞唔到

請問巴打們課唔課到金 點解我ios課唔到

課到

日本APPSTORE一係用日本信用卡
一係JBC信用卡
一係買日本蘋果卡入落去

我入左日本 iTunes 卡入去 但佢無反應

你地打咁快係比鑽回體 ?

我就無用過石回體
盡解關d 成就解星星數拎exp

而家體力上限低

回體無乜著數

除非好趕時間

呢隊淨色隊有冇得諗？

推圖可以

打boss唔得

想問下有無巴打已經成功打到女主？
想睇下招bb補幾多血，唔該

個條件係乜?

雜色隊好d??

BF1 最舊個時先玩純色隊
隊長技分屬性
而家你望下隊長技/BB技,都唔理你咩屬

全暗屬不如6夜姬玩SPARK

通常睇BB技有乜buff,就咁睇每1屬性差唔多有齊buff

暫時單屬都得,但睇xbb既話,就冇乜可能

呢關密碼係咩

好似 2623

光主拎到 借隻好撚勁ge 5星，啪武神藥，斬佢老母

巴打17rk 108石

我有課3000 yen，淨買左一對姐妹，用左1石打5次pvp,無再用石了

求其放隻1星入隊過關 , 好似係

バランス調整予定について

掲載日：2018/2/23 20:30
「ブレイブフロンティア2」運営チームでございます。

現在のゲーム進行状況等を考慮し、一部クエストの消費体力を調整予定です。

また、Rank経験値を稼ぎやすいクエストの実装も検討しております。

それぞれの詳細等につきましては、確定次第お知らせ等にてご案内させていただきます。

より良いプレイ環境となるよう随時調整を行って参りますので、今後とも「ブレイブフロンティア2」を何卒よろしくお願いいたします。

「ブレイブフロンティア2」運営チーム

預定會調低部分關卡既體力消耗

考慮新增專門練Rank exp既關卡

一聽到大家話難升就聽大家話改

一日打得幾場
新手玩兩玩就棄game啦

其實一粒鐘多d又滿體，隔一粒鐘玩幾場
係大家急進左d 姐，成日慣左down game刷隻勁首抽就掃掃掃

主角可以合果把炎劍同輝煌劍有咩分別?

主角ge屬性/技/lv 係取決於用緊邊把武
進左做輝煌劍用=4星

我寧願佢多d體但回體慢d
成日做緊野心掛掛驚爆體

今集BOSS既招同SBB好過上集咁一埋光

最少我睇到D招做緊乜

哩個要全1星怪入場?

係

Yes

巴哈有哂d 條件翻譯

有冇巴打做完炎之劍豪個成說
No.02同04要點做

呢家應該得痴線架仔先解到哂
2 應該係係主角進5星火劍
4應該係係用火屬打果關

Auto 有冇得set自動食回復藥？

d錢真係難賺到痴線

錢打錢關咪有囉
1石1條KEY

正常唔課都唔會咁買key去打ge
小課左都唔會
可以用體去打賤板錢關ge

就係冇課先會用石買KEY
一隊先用得5隻人
邊有咁多石買新英玩

巨神材料打極都輸

全隊50 lv 都扣佢少少

哩個巴哈都冇解
有冇人知?

要有補血角+8支補血藥 同埋80好友 會易打D

第一試鍊打贏送既角色

60LV都比佢秒
根本帶幾多補血藥都冇用

而家隻巨神
我就諗緊bf1進化上7星果隻巨神

果時第1次入去比人秒返出黎

岩岩進左5星盗 有興趣可以加
Id 996812664

我成隊暗隊4x lv都夠打
用暗主leader +防，帶樹(有魔石欠片就裝)入去淨防確保唔死，用alice 留技幫補下血。

我係帶人地隻80LV盜神
狂打血珠

其中係唔係要清左第2邊,主角果邊先會開新MAP?

係，之後會2條線合番體

好似會有月費...

停左唔知會改成點..

?

心得 唔好急一直狂推圖
暫時最多經驗都係成就個邊岀
就係星數去到幾多完成咁
所以推圖最緊要3星過唔洗回頭哂體力

同埋如果推完一個主角冇新圖既話
係主畫面禁多次可以換第2隻主角
總之推到呢邊冇新就換另外隻主角推
到第3章最尾就會合流 介面會變金色
暫時合流完個章個尾王好勁
我都未過到回頭推緊星

本來有個¥980月費，而家暫時未有得買住

裡面有D便利功能同送禮

頭先打pvp亂入左隻5星

有亂入d3星已經偷笑

已經見到日本仔升爆左試煉一 送個隻綠毛妹

有關要8次會心,點打
最多都係得6次

搵D 識加會心既leader

暫時個陣 大波妹+雙補 雷女友抽返黎 求評價

果8%點止8%,一用爆十幾下出黎

唔洗2隻補，可以多隻打手
隊長技要spark先有效果，呢家d野未進5星hit數少唔好spark，用穩定加野果d 會好d，eg 全屬20%攻

暫時除左主角 好似都冇咩雜屬隊長

呢隻隊長技係咩？

全屬加20%攻

勁喎

暗兩姊妹+ 人型三隻
呢隊得唔得？

想咁買法

食唔盡d 隊長技，夾硬一隊好似唔係特別勁

痴線打5體錢關得6000

用唔用石買key好？

買啦 我買左7-8條ley

頂唔順買左10條進2隻 too

個主角點轉4星?

搵到了

去個倉度揀召喚師再揀進化

一鋪一萬都叫做可以比啲心機刷下

合線後隻白色boss 秒鳩左我
慢慢解下成就練下角先

係咪解左哩個成就,PVP先會有亂入?

pvp 有亂入，係咪都唔一定會掉角色？

屌那星
打撚極炎神の眼都無

用bb隊長技應該ok??
人型自己三隻有XBB
兩姊妹自又有XBB

有冇諗錯野？
新手不好意思

冇減傷 冇補血
5隻攻擊 玩條j

入大樹？

見日本仔話呢隻絆角色好勁！

可以因為bb技效果喺每回合回100

能

無啦啦又送10粒石

大人氣所以送

點解有叫BB有時叫BC
兩樣野？
見隊長技話BC量+++

BB係血下面個條

BC係打怪出既藍色水晶

10條key

我都係諗住買10條金Key

回1/10 都冇
邊度好用

進5星後會多d ？

打競技場跌左呢隻
隻野有冇用？

升lv去打肥料好定打力之道場好

肥料升快好多，但要Key

同埋主角值唔值得升落去？

雖然唔知將來會點，但我係一定會練

據我1代既經驗

主角既武器進化到最後會係最top個班，勁過好多課金角

thanks

我希望2代試練果埋都係top啦

期待創神再臨

角色升級有點數自己加，應該加咩好？

暗姊妹我加哂攻

ガードを？回以上する
有咩會減防??

你地主角升4星，啲炎神の眼10粒打咗幾耐？
我打而家都無

炎神之眼邊到跌？

3星任好多都有送
BTW升左雷

火好似型啲

add fd

點樣先裝到兩粒寶珠

開發屎眼塞入去

GAME入邊說明書講
5星 SBB LV10就會送比你

勁唔勁就唔知 淨係覺得隻野幾靚

直拎5星慳料慳廿萬先啦
5星除左某幾隻太有用之外都唔覺有咩分別
全部都係攻擊技 最多加個唔同BUFF

點解我有亂入都冇掉既？

我亂入兩次,兩次都係3星水
係咪出左隻野你本身有,你冇留意呀

我撞過5星木無跌

good 起碼confirm 到
係咪100%掉還是機率

D戰功你地有冇用黎換野 ?

換左粒千子同所有肥

我就暫時未

支線尾王點打
佢係物攻定魔攻

唔洗刷首抽?

冇野你抽

Box入面D石+特典應該夠你任揀一隻或者買折扣set

同埋呢隻game無課金抽

咁有冇邊隻推薦定係睇樣買都得

可以參考下排行

xbb係要有指定嗰幾隻先用到?

無錯

2人至6人都有

如果有兩組人都有XBB會點？

eg) 暗姊妹+另外兩隻有xbb既角色

出得一組xbb only ?

有得揀用邊招

好似寵物放技有得揀咁樣

另外2人 XBB消耗量會比較少

諗住買兩姊妹

我諗全SER都係用兩姊妹起手

有咩方法增加 SPARK 數

多HIT數既攻擊

其實佢個 SPARK 數係點計 多HIT數既攻擊累積到一定就會開始計 SPARK 定點樣?

SPARK 係合擊

多個角色同時間打出數字就會SPARK , 增加傷害

角色點數加咩好？

打手我就加攻 補血就加HP

我都係

聽完巴打意見再改左個陣

想問下打邊關升rank最快?

邊關都差唔多 要升Rank最好係做完佢每關mission解任拎經最快

盡量做多D星星

成就有Rank exp

有時睇唔明日文

成功左了 thanks

巴哈有翻譯

spark 係兩個角色同時打中敵人
每個角色攻擊頻率都唔一樣
想多spark要慢慢試

有D角色起手攻擊快D
有D就慢慢黎

我通常第一次就順住撳晒D角色 睇邊個最慢返黎
下次就撳佢先 盡量大家一黎返黎

學到野 thanks
問多條咁 critical 係咪只可以靠隊長技提升出現既機率

隊長技 , BB , 裝備 都有

好多野要升 資源好缺
想買盜神

最缺係錢

鑽可以解決一切

錢唔缺
買幾條KEY就進化到啦

唔捨得買

已經忍唔住手 又買多4條錢KEY
升左姊妹上5星 80
舊個隻暗主 升唔升上5星用佢黎做隊長好似唔錯
20攻20防

D石留黎都冇撚用架啦
快快手砌好隊野好過

暗主值唔值得升？

感覺幾好用...個隊長技

新手留名, 未玩過1代

為左依隻GAME註冊

請問而家30石果對闇姊妹, 值唔值得買?

上左5星, 係咪即係下面果2張?

係 基本上好多人都係買依2隻..

大樹定一開始選果隻木奶好D?

有D關要特別咁養隊2星出黎

要睇下你本身隊野缺唔缺坦 而木奶相對上輸出好似高小小

個人覺得就樹好啲 坦得又補得 要木奶果小小傷又冇乜用

升左一隻5星就無曬錢

3石買key 換廿萬

4星, 用黎進化果隻野, 要打邊關?? 妖精 ? 精靈?

呢關點過，點樣無力化？
打一round就gameover

打佢1格血左右 搵D防 搵D攻唔好FULL TEAM打

2打4防

搞掂,而家變左金色畫面

主人公一開始揀左火

有冇話進化揀火系定雷系好啲？？

代表咩？

代表咩？

有功能？

兩邊主線合埋 打到最後幾關就會
而且可以用女主 同埋女主嘅box會同本身嘅box合埋

合左之後第2條線d關仲有冇打返?
有既話我唔清星住

可以

男主角線係咪去到暗主果關完？

XBB

點解可以咁快有咁多五星

你都得架
肯用石買金key打錢

原來係咁
我啲石用嚟買咗兩姊妹同盜神xbb組合

岩岩我都升完 打pvp第一次出好滾動 直接秒

主角升火定光條線好D?

女主係咪即係，左下主人公果度，再按多下，個介面變左粉紅色同變左個女角？

咁係屬於第二邊故仔定點？

我都想問，不過係進化做4星火，定4星雷？

買左八劍同光三姐妹，後悔

白劍點都應該有用

人型就,3隻bb都係單體,d野又差唔多

無所謂，可以整多把隨時換
主角武器可以整n把隨時換，之後有哂咁多屬

係咪贏埋呢關先會合 好難打 比人秒

跟住女主主線打落去就會

唔係呢關,,可以唔打住 出返出邊睇下邊到NEXT

呢3個其中1個？ 搵唔到next

想問 SBB 招技係咪要升爆左 BB招技先會出現

試吓向下拉

向下拉同其他3張圖

咁男主主線呢

好型

隻game既討論程度比我想像中低

都算推得好快

太早期冇咩好講，大家仲升緊人

買完2姊妹之後都唔知買咩好, 又驚浪費左d 石係d 無用既英到

手痕買埋個3隻人型

買key升左先

又唔洗後悔既，睇架仔評價網其實光姐妹同暗姐妹都係5星推薦，比之後出啲特價評價高

巴打有冇評價網link

買盜神實冇死

有冇人知モルデン大吊橋係邊條線

男女主合完果條線

用緊3姊妹+魔喰姬 補返3姊妹冇全體攻 隊長技麻麻既缺憾 其實佢地都幾好用 一個加攻一個加Crit一個加bb攻擊力 用哂呢堆出埋Xbb 痛到仆街 加多隻補

盜神都好有用 好多任要解要靠佢 但我就冇買Follow地個隻拎佢隊長技夠做

主角點先可以揀闇4星進化??

而家我得火同雷

搵到啦 唔該巴打

盜神實無死呢個真

我買完2姊妹之後, 買左依隻

邊關拎水主

我都諗緊呢隻定盜神

又抽左50抽絆點, 一隻3星角都冇

魔食好似都幾好 bb又打全體，leader 雜屬+攻

我都係買左2姐妹之後買左佢 幾正 但佢唔係女黎

佢好似好勁！
但冇XBB?

係女黎架

btw, 冇xbb

但係當佢性別不明計

咁某D過關條件咪用唔到佢囉, 例如全女角咁計?

過濾個度揀性別不明會好D

唔會出錯人

唔理啦, J左先

想整暗屬隊, 請問仲有邊隻值得買?

其實有錢就可以買人買key買體
1日就可以全5星80lv？

買時間姐

呢張先係

好友可以配隻減傷黎打王/試練

想問下大樹係邊關打返嚟

比多個網大家, 可以睇5星角色資料

大橋>突破

暗隊其實幾難玩 冇盾冇補

全暗隊 唔識打試練

用緊暗主 隊長技 20攻20防
窮撚

試鍊長期作戰要求生存能力 , 唔可以一味推攻

防禦BUFF 補血 減傷 BB增加等等都要有

大家真係要解星
唔係好似我咁而家又由頭解一次

之前有巴打問評價網就係呢個啦

好多關都迫你要打多次

有時打一次解唔哂

上面果個係GOOGLE搵

依度仲有個, 又係角色評價, 係巴哈COPY過黎

萬氏巴打 係咪姐係高登鋰魚王icon果個
我記得以前玩七騎士 你係d重課佬黎

咁樣講一講, 冇晒方向添

補血用緊大樹, 冇坦, 唔知買邊隻

評價按邊度?

比佢一下轟死

有冇咩提議下一隻目標角色?

暗隊求加好友

406265876

坦都係1代果幾隻嫁喇 冰塔 火盾果D

不過唔知呢代傷害點計 同埋一出新就會取代哂舊角

冇玩過一代, 有冇角色圖睇睇

想問下盜神有咩好?

乜柒都跌多D, 跌嘅機率大D
(包括錢, BC, HC, 素材)

岩岩有30石, 想買掃討SET
第二代仲係咪永動機

今集火水盾好似好雞 分埋物魔傷 5星先減得少少物傷 以前係必減50%

added ID TUNA

同問 搵唔到

棍問盜神係咪要放隊長先有效果

成日收到呢啲mail 咩黎？

啲KEY有冇得免費拎?

有,睇BOOK,儲過關星星

圖書館? 揾唔到

主頁BOOK呀

右上角

呢到禁入去有得睇
完成幾多關有key

呢到有唔同屬既排名

下面兩個條件點先解到？

打淨綠色不用體力既關，其他打晒

都合唔到既？

要綠色關都清埋先得？

有冇巴打可以求教

男主角多左第三章了

但係咪都係唔代表合左？

要打多幾關先會合

oscar 巴打指男主角第三章後打多幾關？

係 我尋日都以為打完女主角就會合

你推到有一關打完女主角就會合流

唔係我
冇玩過七騎
你講個個係萬事起頭難

儲夠40石買八劍同夜姬好唔好
有無巴打用緊

我未買但都諗住買佢地

想自己解既就唔好睇

原來一個MAP解兩個唔同答案, 我以為係第二個MAP黎架添

唔該晒巴打

又想玩純色隊
但見人用d八劍又好勁

另一個日本網角色評價

兩個評價網都係一堆角色
咁我洗撚睇你咩

究竟升唔升主角好？
pvp冇得出

亂入真係好抵 打少關仲可以儲BC
岩先仲要跌左隻5星

已經2日冇亂入過

前期冇料進化5星
垃圾一隻

我都唔知架，見到有咪post過黎囉

你估個網我整架咩

夠料但唔知好唔好用20萬黎進

如果唔知買乜角

可以用filter睇下有咩BUFF

例如你想要隻減傷角

右上角有粒制按入去

Damage輕減以外唔要

你就會見到3隻減傷角

如此類推 , 你想要咩就用filter指定你想要有咩功能既角色

好過睇垃圾評價網

不過只係睇到3星狀態 叫做知道角色既類型

真係想買既最好直接去WIKI睇5星能力做定功課先係最好

開ser玩到而家未亂入過

試過一次only
仲要唔掉

有個網比分好撚ON9
83分 85分 87分

岩岩出

唔知佢用咩準備黎評，玩家投票？

btw, 你咪再睇或者討論果啲網啦，未撚比人屌過咩，黐撚線架

你無啦啦痴咩線我話下個網ON9咋WO又唔係話你
我又無話過淨係睇過一個網

盜神第5

唔係話你

我話個網黐撚線呀，亂尻咁黎

我都係呢隻

BTW IPHONEX咁柒既 上下黑邊

個個apps都係咁 正垃圾

唔明點解而家出既game都可以唔support iphoneX

比起睇評價直接睇5星能力黎買最好

呢開係打女主角 有冇人知點過？
下下打完turn1就話game over

唔好出盡力打 會打撚死女主
幾隻攻幾隻防HEA打

唔買鎖匙根本唔夠錢進化

買啦 唔買連玩都有難度

第一次玩呢隻GAME既可以睇下呢條第一試鍊片

了解一個有生存能力既隊伍係要點砌

其實新手真係砌火隊好過 有盾有盛又大力 暗隊乜春都冇

暗主其實算唔算盾

仲可以打試練

用返哂BF1 初期D寵咁制
利申:淨係玩過初期雷弓ALICE最勁個陣

物盾 冇魔盾

火屬Lava 都勁過一排 之後冇左影

個回合計真心有用

bf1果時要搵筆數

D角色點先有sbb？

BB升滿解放SBB

SBB升滿解放第二格裝備欄

BB升得好慢, 有咩方法升快D

手上有4隻青蛙野, 但食唔到既?

玩玩下呢隻GAME都幾複雜下

男主角主線有關打返女主角

一打佢就gameover 想點？

拎錯野一野升左上21RANK

打試練先煩 要計血計回合 一唔小心計錯round就要打過

諗返起以前打第三試練隻創世神真係想死

但打贏左超有成就感

去回憶下計錯回合數比佢復活之後開復活

我打到60幾turn先過到 打贏果一下真係叫左出聲 估唔到隻game咁hardcore

反而第一第二試練都還好 打10幾次就過到 屌佢第三試練打左40幾次都有

想問點解女主既隊伍入面 放唔到係男主到有既角色既？

因為玩鳩你
打到後面就會合返埋

女主未同男主合流暫時用唔到男主個倉

女主推完2章

男主推到3章後期就會合埋一齊

冇火隊是咪唔洗諗打第一試煉

原來係咁 唔該哂 另外我想問有冇繼承教學

可以咁講

拎火主係咪最起碼都要用石買隻火屬回血?
有冇拎左火主既巴打可以講下用邊D人打果2個任

5星曬都未打得贏尾王

80lv 一回合都扣一半

仲未升火隊...
5隻5星得1隻火屬

火盾好唔好用？
火屬有冇邊隻bb up介紹？

新手打到一頭霧水 話說啲角係咪長擺係到比你買？

除左有折個3個
其他係

終於有亂入

人地掉5星，我3星

1隻火都無升
係咪要棄GAME

第二個試煉係火boss
你點都要升一堆人，咁就棄game

慢慢玩啦，唔使咁心急

講下笑姐

我除左主角把火劍一隻火都冇

有無素材 wiki 網?
唔知邊到打料升野

新手老手我都推薦買左兩姐妹先

買多隻盜神再決定玩咩隊都未遲

個人覺得呢三隻算係必備

試練就係考驗你個倉齊唔齊人

想問吓，呢個條件喺指咩？

巴哈幫到你

只用1星角

到底PVP點先有亂入
大大話話打左七十幾場了
3星都唔見隻,上黎見到有巴打連5星都出埋

有無扶婆婆過馬路

唔好意思, 想問下, 主人公升左上4,5星, 有冇得轉返屬性?

例如我上左5星暗屬, 有個達成條件係要主人公5星火屬, 咁可以點搞?

有把4星暗屬斧，進化係5星火武或暗武

任轉ga 主人公屬性係睇你揸咩武

佢係咪要5星火屬把劍呀

睇運

明白, 唔該巴打

另外想問, 升BB果隻青蛙餅要點用??

強化揀佢就得

強化個度揀最右個tab "item"就會見到

另外提一提

食小怪都有可能升BB exp ，雖然唔知升幾多

說明書講既

係咪青蛙餅同寶箱都係升BB用?

仲提到俾兩邊夾住既戰鬥係會有打背傷害

係，不過寶箱怪升好少

唔該唔該

姐係課長試煉

做任又送石, 過版又送石, 得閒又送石, 係睇自己點買人

火主角,拎關卡既火鳥,
解成就拎火主

已經有3隻

真係唔知點買
無課玩家D石要就住用

而家淨係買左2姊妹, 諗緊買唔買賊仔

買左3隻機械人
仲有48石
買左15支左右金KEY

賊神應該必買
遲D拎晒D星,刷材料應該刷到嘔

早d買早d升仲好，擺係度都唔會有息。
組隊同平時打機logic差唔多架咋，有補有buff有打手就ok。以前一代有無敵金盾，二代弱化做減傷盾，第一試煉都未係好用到盾住。

睇你買係為左咩, 兩姊妹我反而無買

無課唯有睇技做人, 以人型set為例, 就佢地bb黎講, 掃討crit up, 掃滅攻up, 掃射bb pwr up, 算幾全面, 如果你搭隻光主有BC增量up已經全隊食左4個buff

不過打試煉係要純色隊嘅, 唔想買人就要睇運抽絆同pvp亂入有無人仔送

男主果邊打唔贏暗主
女主果邊又卡係技術開發廳

打進化料
冇錢就買金KEY
KO

女主個邊應該好難卡

女主果邊點攪, 一定要男主果邊過左佢先過到?
D 研究室又入唔到

搞左自己隊野先啦

研究室個度你係咪SKIP左劇情.
0體個兩關要睇先過到

技術開發廳唔會卡嫁喎
係咪你唔識入關

屌
原來係skip 左劇情就唔俾過

想要LS每TURN BB增加
邊隻英好?

本來諗住升世界樹先
睇黎升隻火鳥先比較好

PVP亂入嗰隻5*水英

pish

女主最尾個關點過
得啲雜卒入隊俾佢一下秒

邊隻係賊神？

唔洗打呢關住 出番去睇邊關係next

就係得返關魔神玉座
另外條主線打到逢死之間

蒼珊鑛打極都唔出既
hihi

魔神玉座就係要你全滅

絆up活動

3月份每日送1粒石 共31粒

冇得玩首抽?

過到了thx

只有買 沒有抽
石變得多元化咗

無

新手入坑

唔用石買key只係升得慢啲啫

咁快就黎

一代既絆up會狂出肥同金

唔知今集係點

諗起1 玩到後面有999+抽不是夢

絆UP係咪狂刷魔神玉座個1體關

體力有限 , 我打下進化料清下星星算

如果組火隊用咩做隊長好?

推圖就火屬+攻

隊長技係掉落率up?

Yes hc bb 材料都加 必買

終於打贏水主

打女主個關點樣spark 20 hits又唔打多過50%

呢隻2使唔使刷首抽
我記得1刷撚到傻

無野抽

只有買角

J die me

新手一問 有無話買邊隻英最萬用
驚買錯左又要重玩

望下你上面個COMMENT

無知一問 pvp出左亂入 唔係一定出隻野俾我？打完唔見有

機率出 , 唔一定有

隻game都算襟玩, 體力又少, 條件又多, 解星星都有排先解得晒

但好似冇咩野討論咁

難ge關唔多人到門檻挑戰住
大家都仲係起緊壇ge階段

因為最主要果關要齊火隊先入到場再討論

可以討論下pvp 砌隊
雖然最common都係暗隊

通常第一個POST會爆9成都係傾刷首抽

都係既, 首抽唔洗刷

起壇都有排搞...升一隻都搞好耐

不過你地講下而家買左咩角色? 或者心目中果隊有咩角, 比我參考下都好

買左暗2姐妹同死術
心目中隊呢隻game 其實都要跟關而砌
pvp 想5隻暗，但唔想用石買，隻侍又唔想用資源升 用住隻雷舞雞頂住先

買左2姐妹同埋人型兵器

侍即係邊隻?

有冇升既價值

盗神完全冇愛, 但leader skill + bb 又好有用, 好掙扎

+BB好多隻都有啦
要盜神都係貪佢掉寶ONLY

課金角我淨係買左盜神
其他就係靠絆抽到既3星 同一開始送果隻3星
有D後悔一開始冇選火 依家火隊好唔齊腳

BTW 有冇人知火雞邊關拿?

講錯左, 應該係bb skill, 加BC 同HC 掉率 ,sorry

係巴哈copy過黎

=======================
烤雞：粉毛支線「死こぞか師」三星獎勵

=======================

依隻1代初好鐘意用佢

女主個邊條線

暗打關出ge 3星，一刀流超高攻超脆皮

28號更新

體力上限+5

主線普通關 由3體減至2體

力之修練場調整
Lv1 , 3體 , Rank exp 40 , Unit exp 1500
Lv2 , 5體 , Rank exp 75 , Unit exp 3000

打錢關
Lv1 , 3體 , 4000
Lv2 , 5體 , 7500

銀Key 唔會再出細肥
金Key 唔會再出細金

5體冇變
KEY唔出細肥就好事

屌 打晒D KEY 先改D咁既野

黎緊30石割引有下面既3星組合, 係咪冇咩用??

・炎策士キルファ
・大軍師ヴァイス

・学者エリモ
・神書の精クリム

都係Buff系的

有用

至少我會買哂

開新ac 玩囉

隻炎策士 我地叫開做電池，技能用黎成隊回bb，有d咩試練，難關，9成需要電池角
咁呢家就20石一隻，下個禮拜就30石2隻

明晒, thanks bro

普攻8hits
bb技12hits
但個隊長技想點

其實d外傳有咩獎勵?

人型3姐妹有 bf1隻火鬼武者

唔buff自己 定其實佢係有鳩的妖魔

刷左3個鐘關強行突破都冇一粒蒼珊鋼

解唔到サーマ軍港頭2粒星

SPARK同CRIT個任?

岩岩down黎玩想問下點解今集d bb技無特效

你指攻擊畫面?
我估佢唔想好似1咁花到仆街

有冇巴打玩緊呢個組合？

想買隻女玩下

SPARK搵夜姬幫手
CRIT可以用女主裝雷拳,再+好友CRIT LS

亂黎反而過到

但以前玩1果時就係貪佢d技好睇，依家出技無左d特效個感覺差好多，，係咪得果個xbb合體技先有特效出

星星解得7788 差啲特別煩既
但未見到火主入手方法有冇人知道？
準備過第一試 要練火隊
另外求好用 放盗神佳
996812664

以前玩1都係熄特效
開左乜9都睇唔到

火主要用火隊打水龍BOSS解成就

去到5 6 星一樣都會好花既

成就我搵唔到 可能未開

完左總合1成就之後先會出炎之劍豪呢個成就
解完炎之劍豪就拎到火主

搵到啦 總合3都解完眼殘冇睇到
我以為個頁剩係for收集角色

打羅殲要塞>最終進化 第一次跌左粒
頭先打左幾次又跌左粒

打材料如非必要可以唔打住
打左星星升左lv之後慢慢搞

光屬隻BOSS係魔傷定物傷?

書>>角色>>炎之劍豪
6隻主角入邊最難

其實都有

BB唔太明顯

SBB特效多D

新人報到

其實係咪未有2代原創角 ?

要攞火主, 果隻焰帝劍點入手??

初期把火屬劍升上5星

好多都係2代原創

光神之眼刷邊關易出D?

我玩緊
貪佢係女
完

我都玩緊
貪佢有乳搖
完

無乜邊關易出喎

真係唔覺眼邊關有光屬怪出

素材我估第日會有打素材活動或者調整掉率

而家太難掉

屌你個重課撚

過唔到光BOSS,D星都解得7788
又缺錢又缺材料整武器又要升人

卡到仆街

升完一隊80
主角仲係4星
打料太撚麻煩
已經1日冇玩

女角篇岩岩先完一章
D解星任好煩 女角條team都做唔到高傷

之後合線用主隊解啦

合流左先再做

岩岩先知可以唔入FD,入自己D人
之前打EXP關蝕左1/6

好多都係唔講唔知
原來有d關佢整個guest比你係可以拎走佢

其實一開波揀個隻水騎是咪無用

水騎加好多防 都勁呀

一開波隻隻都好用
除左草屬

盗神表示不服

成就有十粒嘅

一開波有盜神你揀咩

好彩無揀草屬

用石換完盜神係咪儲石換暗姊妹 定等下期果兩隻？

十粒唔夠整2把光武

打左起碼廿場先出一粒 蒼珊鑛

請問闇神之眼係邊關打？？

闇神之眼：モルデンカンプ→レシス物見塔→リンを追って

打左成日都唔出一粒比我

今集d 屎眼好難出

已經放棄 清星算

空歡喜 仲以為必出

以Alim嘅practice, 根本無諗過玩家玩得咁快, 好快就會有改版同增加掉寶率, 好肯定

我都係慢慢黎算

識玩一定係一日課1pack

解哂星 剩最後一章差少少同試練未打

大和bb我想加你好友

1日1pack?

佢9up

497108143

大把課長啦
不過唔係我

個女角成日西口西面
唔想幫佢做任

整左隊光屬終於過左尾王

冇口

BB/BC增加即係咩

第一集個青頭西面西得仲勁

BB係技, BC係儲技嘅brave crystal, 即係你打怪啲怪掉落嘅水晶

依個要點打？

主角

莎夏（第一試練獎勵）

睇吓有無好友幫手掛呢個角色出嚟 咁啱我有兩個先過到

有無巴打知道 28/2 嘅更新幾點開始？買咗KEY等緊佢改

點解要求個？
朋友係莎夏就得？

點解要2個？打錯

佢有寫，hk time 應該 1-3 pm

我都差呢個
據說係要自己有女綠毛先得
我用左人好友都唔得

岩岩試左朋友果隻唔得

bf2其實仲會唔會用淨色隊
如暗攻，防20%隊長技呢d?

還是已過？

過時

純色好勁喎

更新之後送3條銀KEY金KEY

並且會補返更新前後因調整數值而做成既損失

包括用石回體同金KEY銀KEY , 會計返個相差之後補返俾你 (當然唔係用1粒補1粒)

咁有KEY係身依家係咪快D用哂佢

答你唔到

第一試練好難打

純火隊？

真心想知pvp排名頭幾位果班日本仔爆左幾多石先keep到

第一7千幾場

想加D好友

644419972
掛緊姊妹同魔喰姬

點解用主角過關都解唔到？

只用主角過關

你果隊除左主人公外唔可以放其他角 (GUEST, FRIEND除外)

我想問ios點樣重刷 第一次玩 揀左草主

搵部機引繼

聽日開始養火隊

養兩隻已經養唔起

一隊 不如一槍打死我

點會養唔起
送咁多石

d石換完姐妹＋三對奶＋盜神已經用得7788

遲d 應該會似bf1 雜屬，呢家岩岩開始梗係純色隊buff最勁

呢關究竟點過

唔入暗屬應該易打D
但我有暗孖妹

覺得隻game比起一代難上手左，以前玩一代果時唔洗做咩任務拎星直接一路打上去，卡關就等進化再打，藥水果d材料係個村莊到種基本夠用，輕輕鬆鬆玩到咁上下就上左癮。。而家二代普通關卡又要打幾次拎星，主角又要升多隻，體力少真係有d復雜同難升，hea玩左陣終於有得入pvp場，點知第一場就比對面一隻野打爆左 如果唔係玩過一代可能已經棄左game

1代個時都冇乜其他GAME對比
而家百花齊放
隻2仲係咁垃圾
唔係有BF個名我諗真係冇左9成人

WIKI話有光神之眼嘅關,打親都係武神之眼

終於解哂解得既所有星 差第一試練
要練火隊了

你都幾唔好彩 pvp 先手已經好大優勢 我淨係買左2姐妹好運d 都夠打153戰153勝 過到第一隊之後都係開bb掃

中規中矩啦

垃圾又誇張左D

其實我係因為唔駛再抽角而玩

我好多棄game都係大爆死而棄

我已經放棄所有要抽ge game

BF2 已經係最後防線，再棄又無game 玩

呢個唔係用sbb咩？用左都冇星

係, 你會唔會手殘滑錯方向?

你係咪無儲滿兩條 bar 滿左一條字會出SBB 但係係BB招黎
成個人物格變左黃色先係SBB

係呀 我啪武神藥
btw係咪向上掃？

上掃BB

右掃SBB

Thanks 自膠一打

滿左用 auto 唔會錯

試過開波對面4隻掃死一隻 有時真係講彩數

試過對排名100內既隊都打佢唔入
睇下好唔好彩

好多野都用番1既 module
講真吸引力無1個陣咁驚喜

第一關就打頭100果d 係難d ，你全5 星都可能殺得1隻，2隻要睇 crit spark 了

無玩1年幾 1反而幾鐘意咁，好似玩pkm 都鐘意見番熟悉ge 寵咁

XBB 系統幾好呀

實會出原創新角

隻game算係近排好玩既其中一隻黎,回體快又快玩完一場

以前見到呢D畫風同玩法應該課左
而家因為經歷左1 知道佢一定不斷出新角...

開左個分身無課重頭玩.
買左夜姬八劍之後儲石唔用
等體力好辛苦

終於亂入了
光5星女女,正

重頭解星任會死

次次都亂入3星樹 3星火鳥

有時番工解唔切體
對6隻去打幾鋪力之試練就算

好等錢駛..永遠唔夠

有冇人知主角用鐮刀係得暗斧升上去個把火鐮
張圖有D太簡約

打女主spark 20 HITS個任點解?

可大大力 1獲過打死佢

game over都解到?

咁課金game出新角都好正常

最緊要唔再怕課1 pack倒哂落海

打死唔會gameover

幾好啊 唔駛成日諗住要點樣用哂啲體 又唔駛用太多時間

有咩方法可以一回合秒佢？同色隊雙攻隊長 + 2SBB技夠唔夠殺？未試

記得一陣維護要清pvp同體

我係用主角+西達做leader,再放雙妹，一直防，XBB+4bb,KO

幾點?

13:00-15:00

Ready 維護完用過key ge 派錢

等我仲留左4條KEY未用
原來有得退

唔係退，係佢計番你由key 到打出黎ge 小錢/小肥，賠番d 比你
比著其他game真係求奇比幾石你算

1001

[A/I] ブレイブ フロンティア2 (Brave Frontier 2) (2)

Official:

Wiki:

iOS:

AN:

ok